import type { Puzzle } from '../types'

export default [
  {
    id: '1823937',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '15.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Nom ar-+gotique +de Paris',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Héros de +BD des-+siné par +Derib',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 4,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Elle +accom-+pagne +le calice',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Parche-+min +très fin',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Elle +présente +la météo +(Maria)',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Le paon +peut +la faire',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Petit +mammi-+fère car-+nivore',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Relatif à +la bonne +conduite',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Plante +voisine +du navet',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Lavera +l'affront",
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 4,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Endroit, +localité',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Attacher +deux +bouts',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ancien +dieu +scan-+dinave',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 3,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Prépa-+ration +enrobée +de gelée',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Allécha, +donna +envie',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Écrivain +français +(XIXe s.; +Ernest)',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Prénom +de +Juppé',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 8,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Métaux +précieux',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prénom +féminin +espagnol',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Courbée',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Ville du +Japon',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Légume +à côtes',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Mit la +chair +à vif',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Coud la +lisière',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 10,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Destins',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Un +concept +idéolo-+gique',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'À ce mo-+ment-là',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prénom +de +rois de +Suède',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Donna +une +direction',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Pour +désigner +un objet',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 9,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Lue à +l'envers",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Amon-+celle-+ment',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Immobi-+liser un +bateau',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Homme +qui a des +enfants',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Œuvre +d'un DJ",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 6,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Donna +un siège',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Tables +sacrées',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 8, col: 7 },
        { row: 9, col: 10 },
        { row: 2, col: 8 },
        { row: 4, col: 5 },
        { row: 8, col: 1 },
        { row: 6, col: 9 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'PANAME' },
        { row: 1, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'YAKARI' },
        { row: 3, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PATENE' },
        { row: 5, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'VELIN' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'METTRAL' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ROUE' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MARTRE' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'MORAL' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'RAVE' },
        { row: 2, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'VENGERA' },
        { row: 5, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'LIEU' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'NOUER' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ASE' },
        { row: 4, col: 4, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ASPIC' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'TENTA' },
        { row: 1, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'RENAN' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ALAIN' },
        { row: 9, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'ORS' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'INES' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ARQUEE' },
        { row: 0, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'UBE' },
        { row: 1, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BETTE' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'PELA' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OURLE' },
        { row: 10, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SORTS' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ISME' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'ALORS' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'ERIC' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AXA' },
        { row: 7, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CET' },
        { row: 9, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EUL' },
        { row: 1, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'TAS' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANCRER' },
        { row: 0, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'PERE' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'MIX' },
        { row: 7, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'ELUT' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'AUTELS' },
      ],
      prizeWord: 'OURSON',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823936',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '14.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Il est +encore +comme +neuf',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Ville de +Suisse +alle-+mande',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 4,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Femme +préten-+tieuse',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Profit +recher-+ché avec +avidité',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Col des +Grisons',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Cons-+tructeur +autom. † +(DE)',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Jeûne +catho-+lique',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Fis un +choix',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: "Ville +et port +d'Es-+pagne",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Flaque +d'eau",
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 4,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Solide +a douze +arêtes',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Compo-+siteur +hongrois +† (Franz)',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Fournit +de gros +efforts',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 3,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Dom-+mage +matériel',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Pronom +person-+nel',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Forte +ficelle',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Vaste ré-+gion bio-+géogra-+phique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 8,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Qui a +la gorge +serrée',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Manifes-+tation +de dé-+saccord',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Protégée',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Plat de +légumi-+neuses +indien',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Enté-+riner, +valider',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'On y cuit +de la +viande',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Mouve-+ment as-+cendant',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 10,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Poi-+gnées +d’usten-+siles',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ronsard +en a +écrit +plusieurs',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Œuvre +drama-+tique en +musique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Bouche',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Circons-+tance +parti-+culière',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Les CFF +en +allemand',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 9,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Désigne +un fichier +exé-+cutable',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Theo-+dore, +en privé',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Ne +poursuis +pas ton +activité',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: "N'exis-+tent pas +sans +déjà",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Agence +spatiale +euro-+péenne',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 6,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Sport de +combat',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Qui +boivent +avec mo-+dération',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 10, col: 3 },
        { row: 9, col: 10 },
        { row: 4, col: 8 },
        { row: 7, col: 5 },
        { row: 5, col: 11 },
        { row: 3, col: 1 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'PUCEAU' },
        { row: 1, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ZURICH' },
        { row: 3, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PECORE' },
        { row: 5, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LUCRE' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OBERALP' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OPEL' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CAREME' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'OPTAS' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'VIGO' },
        { row: 2, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'GOUILLE' },
        { row: 5, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'CUBE' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LEHAR' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SUE' },
        { row: 4, col: 4, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DEGAT' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'ELLES' },
        { row: 1, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'CORDE' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BIOME' },
        { row: 9, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'EMU' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'HUEE' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'BACHEE' },
        { row: 0, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'DAL' },
        { row: 1, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ACTER' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRIL' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ESSOR' },
        { row: 10, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ANSES' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ODES' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'OPERA' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'CLOT' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CAS' },
        { row: 7, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SBB' },
        { row: 9, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EXE' },
        { row: 1, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'TED' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'CESSES' },
        { row: 0, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'ORES' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'ESA' },
        { row: 7, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'BOXE' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'SOBRES' },
      ],
      prizeWord: 'EXTASE',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823935',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '13.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Épée +courte +des +Romains',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Col des +Grisons',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 4,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Fixera',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Provo-+qué en +duel',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Canton +et ville +suisse',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Orne-+men-+tation +(fam.)',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Il revêt +de métal +précieux',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Mai-+grelet',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Première +lueur +du jour',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Grand +repas +de fête',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 4,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Habit +monacal',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Couram-+ment +employé',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'École +normale +supé-+rieure',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 3,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Fromage +italien +à pâte +dure',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Pas +acquise +définiti-+vement',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Haute +mer',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Comme +une sour-+ce as-+séchée',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 8,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il brille +en +Amérique',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il rejette +toute +autorité +(fam.)',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Mau-+vaises +ren-+contres',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Dix-neu-+vième +lettre +grecque',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Résine +utilisée +en +bijouterie',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Collectif +d’au-+teurs +romands',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Répé-+titions',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 10,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Devien-+dras ou +resteras',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Points +de +passage +à pied',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Qui ne +sont pas +contes-+tables',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Multiplie +par un +million',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Sorte de +ciment',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ancien +nom de +la SUVA',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 9,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Forme +d'avoir",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'British +Thermal +Unit',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Passer +la langue +sur',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Popote +des +gradés',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Elle +abonde +en mer',
          wordLength: 3,
        },
        { row: 6, col: 10, arrowType: 'DOWN', question: 'Lia', wordLength: 4 },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Tran-+ches +de pain +grillées',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 3, col: 4 },
        { row: 8, col: 1 },
        { row: 7, col: 9 },
        { row: 2, col: 7 },
        { row: 10, col: 4 },
        { row: 1, col: 11 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'GLAIVE' },
        { row: 1, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ALBULA' },
        { row: 3, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RIVERA' },
        { row: 5, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DEFIE' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SOLEURE' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DECO' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DOREUR' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'SECOT' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'AUBE' },
        { row: 2, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BANQUET' },
        { row: 5, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'FROC' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USUEL' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ENS' },
        { row: 4, col: 4, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'GRANA' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'LOUEE' },
        { row: 1, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'LARGE' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TARIE' },
        { row: 9, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'SUN' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANAR' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'TUEURS' },
        { row: 0, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'TAU' },
        { row: 1, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AMBRE' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'AJAR' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ECHOS' },
        { row: 10, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SERAS' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'GUES' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'REELS' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'MEGA' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LUT' },
        { row: 7, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CNA' },
        { row: 9, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EUT' },
        { row: 1, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'BTU' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'LECHER' },
        { row: 0, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'MESS' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'EAU' },
        { row: 7, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'NOUA' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'TOASTS' },
      ],
      prizeWord: 'RECRUE',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823934',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '12.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Bref +exposé +écrit',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Suite +d’un +article +de tête',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 4,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Changer +de pays',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Met fin',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Peuple +celte du +Valais +central',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Sommeil +enfantin',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Fleur +du tour-+nesol',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Mor-+ceaux +musi-+caux',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Grand +frisson',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Rive +vaudoise +du +Léman',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 4,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Va bien',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Fruit à +noyau',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Plus +vers le +sud que +vers l'est",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 3,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Préfixe +relatif à +internet',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Drogués',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Parente +plus +jeune, en +général',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Tentera +avec +audace',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 8,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Thymus +de veau +cuisiné',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Com-+mune +française',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Un peu +frisé',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: "L'aîné +des +Daltons",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ils font +peur aux +enfants',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Elle +amène +le beau +temps',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Faux +cuirs',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 10,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Per-+sonne +sem-+blable',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Expres-+sion de +gaieté',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Crochets +de +boucher',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Exprime +l'agres-+sivité",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Circuit +imprimé',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ancêtre +du RSA',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 9,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Poisson +à nageoi-+res rou-+geâtres',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Trait de +lumière',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Décorais',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Prophète +biblique',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Radio +de +Monaco',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 6,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Sud +de la +France',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Mise en +pièces',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 1, col: 3 },
        { row: 8, col: 9 },
        { row: 9, col: 3 },
        { row: 2, col: 9 },
        { row: 5, col: 10 },
        { row: 7, col: 2 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'NOTICE' },
        { row: 1, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TOURNE' },
        { row: 3, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MIGRER' },
        { row: 5, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CESSE' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SEDUNES' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DODO' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SOLEIL' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'SOLOS' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'BRRR' },
        { row: 2, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RIVIERA' },
        { row: 5, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'SIED' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PRUNE' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SSE' },
        { row: 4, col: 4, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CYBER' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'DOPES' },
        { row: 1, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'NIECE' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OSERA' },
        { row: 9, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'RIS' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'EVRY' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ONDULE' },
        { row: 0, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'JOE' },
        { row: 1, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OGRES' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'BISE' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SKAIS' },
        { row: 10, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SOSIE' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RIRE' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'ESSES' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRRR' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PCB' },
        { row: 7, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RMI' },
        { row: 9, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'IDE' },
        { row: 1, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'RAI' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'PARAIS' },
        { row: 0, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'OSEE' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'RMC' },
        { row: 7, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'MIDI' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'BRISEE' },
      ],
      prizeWord: 'RAPACE',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823933',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '11.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Indique +une +égalité',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Chan-+teur +romand +(le bel...)',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 4,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'De forme +fuselée',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Exposa +les mar-+chan-+dises',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Chasse-+las du +Valais',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Déchif-+frera',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Exercer +une +pression',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 6,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Déli-+cates',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Champi-+gnon',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Auteur +de BD +(CH; +Frederik)',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 4,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Organi-+ser au-+tour d'un +thème",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Bien +expliqué',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Système +antiblo-+cage',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 3,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Mis à +l’écart',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Donna +des +reflets',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Abjura',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Com-+prima',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 8,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il relie +Lausan-+ne à +Bercher',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Supports +de balles +blanches',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Peuple +turc',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Il ne +broute +plus',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Difficile +à plier',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Port du +Maghreb',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Fit +paraître',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 10,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Char-+gées +d’ans',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Huche +pour +le pain',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Estima +le volume +du bois',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Moyen +d'attaque +ou de +défense",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Trois +cents en +chiffres +romains',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'On le +gagne +à la +tombola',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 9,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Après +l’URSS',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Nom co-+ranique +de Jésus',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Les +sépales +d'une +fleur",
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: "Elle +coule +dans +l'arbre",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Dans +une +raison +sociale',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 6,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Elle n'est +plus là",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Nom-+mais, +mention-+nais',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 2, col: 3 },
        { row: 7, col: 9 },
        { row: 6, col: 6 },
        { row: 5, col: 1 },
        { row: 10, col: 3 },
        { row: 9, col: 10 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'AUTANT' },
        { row: 1, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'HUBERT' },
        { row: 3, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CARENE' },
        { row: 5, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ETALA' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'FENDANT' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LIRA' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SERRER' },
        { row: 7, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'FINES' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'CEPE' },
        { row: 2, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PEETERS' },
        { row: 5, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'AXER' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CLAIR' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ABS' },
        { row: 4, col: 4, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ISOLE' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'NACRA' },
        { row: 1, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'RENIA' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TASSA' },
        { row: 9, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'LEB' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'TEES' },
        { row: 6, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'TATARS' },
        { row: 0, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'URE' },
        { row: 1, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RAIDE' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ORAN' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EDITA' },
        { row: 10, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AGEES' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MAIE' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'STERA' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'ARME' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CCC' },
        { row: 7, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LOT' },
        { row: 9, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CEI' },
        { row: 1, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'ISA' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'CALICE' },
        { row: 0, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'SEVE' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'INC' },
        { row: 7, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'OTEE' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'CITAIS' },
      ],
      prizeWord: 'PLATRE',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823932',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '10.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Ville +près de +Zurich',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 1,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Cuire à +feu vif',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Pour la +troisième +fois',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Muse de +la poésie +lyrique et +érotique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 5,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Il devra +être rem-+boursé',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Cinéaste +autri-+chien +(Fritz) †',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Céréale +tropicale',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Vin +blanc de +Lavaux',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 5,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Donnes +le souffle',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Qui a +perdu sa +touffeur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Confes-+sion, +révé-+lation',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'École +des arts +de Paris',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Taxi +anglais',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Créateur +d'instru-+ments †",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 8,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Circons-+tance +parti-+culière',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Intrusion +illicite +dans un +réseau',
          wordLength: 8,
        },
        {
          row: 2,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Fin de +la route',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 4,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Espace +de temps',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Antilope +rayée +d'Afrique",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Repré-+sentation +d'une +divinité",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 5,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Les jeu-+nes dev-+raient la +prendre',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 8,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Commu-+ne du +canton +de Vaud',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Halo +coloré',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Crie, +pour +le tigre',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Passage, +entrée',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 7,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: "Il +s'oppose +à la force",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Enfant +(fam.)',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Salut +italien',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Amplifi-+cateur +optique',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 10,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Numéro-+ta sans +les con-+sonnes',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Copains +des +nanas',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Se dit +d'un pied +déformé",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il servait +de pro-+tection',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Plaine +du +Bassin +parisien',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Qui a +pris une +jolie +couleur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Mer inté-+rieure +d'Europe",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prénom +de +Ferré',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Obser-+vatoire +euro-+péen',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prix +Nobel de +la paix +1979',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 3, col: 2 },
        { row: 9, col: 4 },
        { row: 2, col: 9 },
        { row: 7, col: 6 },
        { row: 6, col: 3 },
        { row: 10, col: 1 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'USTER' },
        { row: 1, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SAISIR' },
        { row: 2, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TER' },
        { row: 3, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ERATO' },
        { row: 4, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PRET' },
        { row: 6, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LANG' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MIL' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DEZALEY' },
        { row: 6, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANIMES' },
        { row: 1, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'AERE' },
        { row: 5, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AVEU' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ENSAD' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CAB' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SAX' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'CAS' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'PIRATAGE' },
        { row: 2, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'DECES' },
        { row: 4, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LAPS' },
        { row: 7, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'NYALA' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'IDOLE' },
        { row: 6, col: 6, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'RELEVE' },
        { row: 9, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'BEX' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'AURA' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'FEULE' },
        { row: 9, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ACCES' },
        { row: 0, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRE' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOME' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CIAO' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'EDFA' },
        { row: 10, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'UEOA' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'MECS' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BOT' },
        { row: 8, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'ECU' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'BEAUCE' },
        { row: 0, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'ROSI' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'AZOV' },
        { row: 8, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'LEO' },
        { row: 1, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'ESO' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'TERESA' },
      ],
      prizeWord: 'RASAGE',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823931',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '09.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Bus',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 1,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Addition-+né de +commen-+taires',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Auteur +du Cor-+beau † +(Edgar)',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Il entoure +un grand +person-+nage',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 5,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Vais à +contre-+sens',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Prénom +masculin +arabe',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Clé infor-+matique',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Oppo-+sants +des San-+gliers',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 5,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Auteur +français +† (Alfred +de...)',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prénom +féminin',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Transmet +un pro-+gramme',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Imite un +fidèle +compa-+gnon',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Eut le +corps +dé-+gouttant',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Sans +eau',
          wordLength: 3,
        },
        { row: 8, col: 3, arrowType: 'DOWN', question: 'Situé', wordLength: 3 },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Mettra +en rogne',
          wordLength: 8,
        },
        {
          row: 2,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Préfixe +indiquant +la +justesse',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 4,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Prénom +de +Trotski',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Anneau +gonflable',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Tissu +résistant',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 5,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Devenue +mé-+chante',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 8,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Arme +de tir',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Pièce de +bois sou-+tenant +un mur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Inven-+teur des +loga-+rithmes',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Lésion +de la +bouche',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 7,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Soutien +de +coque',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Chemin +de fer +urbain',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Emblème +de Berne',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Ville d'Al-+lemagne",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 10,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Pas +inventé',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Poisson +souvent +mis en +boîte',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ville de +France',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Type de +réacteur +nucléaire',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Dessin +d'une +fonction",
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Envelop-+pe verte +de la +noix',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "M'élan-+çai, +fonçai +(me)",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Saison +chaude',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Pos-+sessif +pluriel',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Palmi-+pède +marin',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 8, col: 1 },
        { row: 5, col: 10 },
        { row: 4, col: 3 },
        { row: 10, col: 4 },
        { row: 3, col: 9 },
        { row: 2, col: 6 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'LAPAI' },
        { row: 1, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ANNOTE' },
        { row: 2, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'POE' },
        { row: 3, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ARROI' },
        { row: 4, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SIAV' },
        { row: 6, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OMAR' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USB' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'BELIERS' },
        { row: 6, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'MUSSET' },
        { row: 1, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'NORA' },
        { row: 5, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EMET' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ABOIE' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SUA' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SEC' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'SIS' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'ENERVERA' },
        { row: 2, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ORTHO' },
        { row: 4, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'LEON' },
        { row: 7, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'BOUEE' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'TOILE' },
        { row: 6, col: 6, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AIGRIE' },
        { row: 9, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ARC' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ETAI' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'NEPER' },
        { row: 9, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'APHTE' },
        { row: 0, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'BER' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TRAM' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OURS' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'IENA' },
        { row: 10, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'REEL' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'THON' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'GAP' },
        { row: 8, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'EPR' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRAPHE' },
        { row: 0, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'BROU' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'RUAI' },
        { row: 8, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'ETE' },
        { row: 1, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'MES' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'PETREL' },
      ],
      prizeWord: 'SAVEUR',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
  {
    id: '1823930',
    version: 4,
    difficulty: 'VeryEasy',
    type: 'schweden_std',
    info: '08.10.2023',
    description: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      questionFields: [
        {
          row: 0,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT_DOWN',
          question: 'Chefs +religieux',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 1,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Bourg +médiéval +vaudois',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 2,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Il ouvre +le bec +pour +parler',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 0,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Magi-+cienne +mythique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 5,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Prendre +le risque',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Feuille +de pain +asiatique',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 9,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Hors +champ +en +anglais',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 0,
          arrowType: 'UP_RIGHT',
          question: 'Philtres',
          wordLength: 7,
        },
        {
          row: 5,
          col: 1,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Qui s'est +laissé +tomber",
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 2,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Arbres +qui +cachent +la forêt',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Véhicule +à moteur',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'En-+semble +de +cellules',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Trois +voyelles',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 11,
          col: 2,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Ancêtre +de l’UE',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 8,
          col: 3,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Début +d’excuse',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 4,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Secteur +angu-+laire +de 90°',
          wordLength: 8,
        },
        {
          row: 2,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Lieu de +produc-+tion in-+dustrielle',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 4,
          col: 4,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Syndro-+me lié +au coro-+navirus',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 6,
          col: 4,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Prophète +biblique',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Le soleil +s'y +couche",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 6,
          col: 5,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Grande +plante +à fleurs +jaunes',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 8,
          col: 5,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Cen-+tième +de cou-+ronne',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 3,
          col: 6,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Gens du +voyage',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 8,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Degré +d'un +dévelop-+pement",
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 9,
          col: 6,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Encre +pour +photo-+copieuse',
          wordLength: 5,
        },
        {
          row: 0,
          col: 7,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Le temps +qui +passe',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 1,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Palmier',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 3,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: "Abîmés +à force +d'être +portés",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 7,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Interjec-+tion en-+joignant +à partir',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 10,
          col: 7,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Trou mi-+nuscule',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 0,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Sortie de +l'intestin",
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 5,
          col: 8,
          arrowType: 'RIGHT',
          question: 'Humus +brut',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 7,
          col: 8,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Signal +de départ',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 9,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Il répare +les +moteurs +(fam.)',
          wordLength: 6,
        },
        {
          row: 0,
          col: 10,
          arrowType: 'LEFT_DOWN',
          question: 'Céra-+mique +très dure',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 2,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Père de +Jason',
          wordLength: 4,
        },
        {
          row: 7,
          col: 10,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Article +allemand',
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 0,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: "Système +d'unités",
          wordLength: 3,
        },
        {
          row: 4,
          col: 11,
          arrowType: 'DOWN',
          question: 'Fait +rapport',
          wordLength: 6,
        },
      ],
      prizeFields: [
        { row: 1, col: 11 },
        { row: 10, col: 1 },
        { row: 7, col: 4 },
        { row: 5, col: 9 },
        { row: 2, col: 3 },
        { row: 8, col: 8 },
      ],
      prizeWord: { position: 'inside', row: 11, col: 6 },
    },
    solution: {
      rows: 12,
      cols: 12,
      answers: [
        { row: 0, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'IMAMS' },
        { row: 1, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOUDON' },
        { row: 2, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ARA' },
        { row: 3, col: 1, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MEDEE' },
        { row: 4, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OSER' },
        { row: 6, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'NAAN' },
        { row: 8, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'OFF' },
        { row: 10, col: 0, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'ELIXIRS' },
        { row: 6, col: 1, direction: 'VERTICAL', answer: 'AFFALE' },
        { row: 1, col: 2, direction: 'VERTICAL', answer: 'OREE' },
        { row: 5, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AUTO' },
        { row: 7, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TISSU' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'EAO' },
        { row: 11, col: 3, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'CEE' },
        { row: 9, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'EXC' },
        { row: 0, col: 3, direction: 'VERTICAL', answer: 'QUADRANT' },
        { row: 2, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USINE' },
        { row: 4, col: 5, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'SRAS' },
        { row: 7, col: 4, direction: 'VERTICAL', answer: 'ISAIE' },
        { row: 1, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'OUEST' },
        { row: 6, col: 6, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOLENE' },
        { row: 9, col: 5, direction: 'VERTICAL', answer: 'ORE' },
        { row: 4, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ROMS' },
        { row: 8, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'STADE' },
        { row: 9, col: 7, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'TONER' },
        { row: 0, col: 6, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANS' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'AREC' },
        { row: 3, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'USES' },
        { row: 6, col: 7, direction: 'VERTICAL', answer: 'OUST' },
        { row: 10, col: 8, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'PORE' },
        { row: 1, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'ANUS' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'HORIZONTAL', answer: 'MOR' },
        { row: 8, col: 8, direction: 'VERTICAL', answer: 'TOP' },
        { row: 5, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'MECANO' },
        { row: 0, col: 9, direction: 'VERTICAL', answer: 'GRES' },
        { row: 3, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'ESON' },
        { row: 8, col: 10, direction: 'VERTICAL', answer: 'DER' },
        { row: 1, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'CGS' },
        { row: 5, col: 11, direction: 'VERTICAL', answer: 'REFERE' },
      ],
      prizeWord: 'CLIMAT',
    },
    metadata: { puzzleLanguage: 'FR_CH' },
  },
] satisfies Puzzle[]
